培正最出名係乜？

如題

諾貝爾得主

何光榮

巴士站

馬騮頭

唐英年

強

違反宣布事項

僭建

王晶

而事實上…係我地當中…我地發現到…

傷心回憶

高速龍球

多戇鳩仔

三十萬徵文

證明培正自由古已來都係戇鳩仔既大戶

我的燈需要油

kmb 45 have 培正 bus stop

Metoo

學生證please

跨欄選手

有錢

雞

豬西阿哥

違反宣佈事項
罰你無帶校褸

而家十三度使唔使校褸？

點知 但其實件校褸幾靚，只不過唔暖

陪訓

竟然冇人講音樂劇

何力高豆沙

佢都做過好多行
唔知今次又留幾耐

做校長，有排做

副校喎

考車

ching心水清
不過做校長未必咁多空閒畀佢落手落腳搞

都無錢

數學比賽

培正不嬲窮
起新大樓 尿兜 抽氣扇都有以逐個item捐助

我諗起個尿兜寫住「欲速則不達」

而家電腦科仲得唔得

重要輸左官司

隔離有狗公自修室

新大樓新大樓死
新大樓新大樓冧

有冇共嗚

金魚缸

做過我班房

紅蕃茄

無試過

維他天地 好多老鼠

鐵皮屋年代
見過成隻貓咁大隻嘅老鼠

我見過細少少既

拔萃最出名係乜？

陳庭

培正有塊石版 入正門上完斜路之後果座building地下 上面寫住有條友捐錢起依座野出嚟 跟住係一段拍馬屁說話

講話果條友做咗好多好事 點知塊石板話佢做咁多好事係罄竹難書

違反宣布事項
十幾年內 記過唔知幾多次

舊中學既維他小食部
炸燒賣加辣醬

首校歌

溫主任

已經quit左

搵我?

米青樹

Practice makes perfect

幾時quit左
佢走左邊個負責改歌

乜仲喺度

騙子

仲夠膽死整咩碑銘徑
其實點解有人咁鍾意整埋晒呢啲政績工程

好似斬左啦唔係咩

呢條友呢... 我真係好想知佢而家是咪真係咁受歡迎

唔係種樹咩?
利申:畢左業10年

竟然無滅絕同梅姨

巴打你幾大,滅絕都識
識唔識有個死左ga女訓導?

識 得閒會㩒入佢fb睇

嘩，我家姐個年代

1. 崔琦：諾貝爾物理學獎
2. 邱誠桐：Fields Medal (等同於數學界的諾貝爾獎)
這兩項學術界最高榮譽，香港沒有任何一間中學的校友拿過。

黎姿

呂麗瑤

幾時請汪阿蛆去培正指導學生唱音樂劇？

請都請鍾景輝啦

田莖隊

依個真

好不安

係同一時間無晒

夏健祺
[又係培正] 呂麗瑤同級生 港大精算高才生認宿舍偷拍女生裸體片

聽講培小係姓張搞事
以前小學啲老師度聽番黎

令我諗返起夏銘記

夏銘記

好多老鼠

拍劇ok？

塘心風暴之基校風雲

石屎森林咁 都唔知有乜咁好環境

童子軍山

我見到起咗啲乜鬼掟鉛球 高爾夫球
究竟有冇人用架

好過好多啦，同埋培正唔係教知識，係教緊其他野，但又唔知點形容

精神嘛
虛無縹緲

不少人都認為培正人鳩鳩地

🙈🙈🙈🙈

[member] 我覺得咁唔係壞事黎嘅 如果培正好似其他學校咁 同工廠倒模冇分別 可能就係因為咁 校友都各有各成就 起自己特有嘅校園氣氛下 教出與別不同嘅學生 ［/member]

咁而家咪逐漸變倒模？